Nokia 3/18 Capital Martket Day升空預備

準備爆升

All in or nothing

上車就快眨眼又升

Ok 目標價8蚊？

娛樂注 500股玩下

$5.5考慮放1/3先 低位再average down
8蚊放1/2

4月8前再入

盤前4.32

有冇機會回落 有種to the moon feel

可以等一兩個鐘我自己就其實4.5樓下都覺得抵

之前中左伏有1500股5.2

娛樂注玩下算啦

NOK被低估啦

希望黎緊share buy back

buy the dip

Nokia Oyj (NYSE: NOK) has landed new partnerships with Inc's (NASDAQ: AMZN) Amazon Web Services (AWS), Alphabet Inc's (NASDAQ: GOOG)/(NASDAQ: GOOGL) Google Cloud and Microsoft Corp (NASDAQ: MSFT) for use of Nokia’s cloud technology

成本大大降低

上

有錢一齊賺仲有3日上車機會

唔怪得會升啦
之前5.75$@100中咗伏

長揸好 一年之內可見雙位數

3月19日quadruple witching day
個股/指數期權/期貨到期又升一輪
NOK有成 95% call 5% put

樓主研究左隻股好耐？

樓主有幾多

唔耐 主要睇tradingview睇片睇reddit

唔多5000鎂期權加正股尋日升到8300